何君堯 元朗 天水圍 劉馬車

唔怪得之佢話係接班人

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？